Kolor 討論區 （2）

第一個爆左 梗係開第二個啦

lm

Lm

俾我1001左

因為係最近先聽佢地 一隻碟都無

自從高豐走咗我就少咗聽
嗰晚一嚟就天地會，真係乜feel都返晒嚟
好想好似以前咁有show/event都儘量去

我應該係出候鳥嗰段時間開始聽，一聽圍城就愛上呢首歌。聽咗佢哋無幾耐高豐就走咗

天地會會歌黎

獨立曲先係

唔洗爭，其實以前首首都好正

高豐離隊我都有種落寞感
但係阿昇寫啲新歌真係新卡拿有另一種味道，係成熟、係成熟呀

了不起先係
天地會係後law of 14年代興起既歌
但要數既話，唔計任何話題
了不起更加有代表性去代表佢地

law of 14時期應該買唔返

唔知有咩途徑可以買到

試下揾二手，不過唔係好覺有人放

岩岩上carousell望左轉好似無

咁就要去二手CD鋪

好 多謝巴打

走咗之後就無乜動力追
嗰晚睇返場live，再睇埋右邊嘅女女就有動力啦

Live定女女佔重啲比例

唔係咁計既
我真心中意佢地既歌同live先會繼續追

了不起嘅live又係成場勁跳
好耐無睇過

講笑姐 梗係為Kolor

佢地有幾首歌係一定要跳
了不起 費城實驗 愚公 天地會
另外好想再聽尋因果，賭博默示錄同神龍教live
新野就公路之星
其實首不義之戰個曲係幾好聽
但係份詞就炒哂車

仲有蛇吞象

蛇吞象個鼓聲好正 一直覺得首曲好特別
當年同管樂團個場嘅version更加正

drum & bass
rhythm session發威
當年我都有睇

2016嗰隻同live冇哂咩？

當年坐爆成個大會堂，仲以為無乜人會鐘意蛇吞象
幾時再有live
上次太短，好想再睇佢地加Yellow

鍾

2016係咪指Twisted?
應該仲有

蛇舌象聽碟已經覺得正 好想睇live
有何兆基係度一定有可能

我唔想睇雜錦
佢地太多歌想聽live
反而想睇返個類似now loading既show
當年就係岩岩完now loading先開始聽佢地

野佬不了
野仔正好多，雖然唔太中意占既歌聲
但野仔既歌好聽好多

都唔同style
占把聲係有啲滑稽，但剩係得小胡嘅話成件事又唔野仔

屌原來我打左蛇舌象 吞
同你調返轉淨聽野佬無聽野仔 覺得自己已經錯過左野仔既年代

係唔同style呀
但唔太中意野佬隻style
佢地一係好outstanding
一係好唔到肺

好聽既歌係歷久不衰
中意既聽返又有乜所謂，8月睇野仔睇到喊左

當年都好似都好多年前？後悔有啲遲聽
咩event都想睇，商場show都無所謂

我都聽到眼濕濕，忍住咗

我身邊都好多人睇到喊

now loading好似係2011年既8月

我忍唔到 爆哂

今年先開始聽, 真係好正

同管弦樂團夾個次真係好震撼
可惜佢無出碟

仲有一年佢哋係Music zone搞聖誕音樂會
細場同佢哋好close
我仲接到Sammy抛出嚟嘅耳筒做聖誕禮物

當年話出出到而家

係咪侍個隻碟?
我接到兩樣野

我得耳筒咋

我印象中仲有幾隊band出碟

每次演唱會
一聽到留言短訊intro一起就萬般不捨

我搵左好多2手cd鋪都無kolor
差4隻儲齊
2016未聽佢地，如果唔係一定入場，仲要送kollective memories

留意翻 有啲歌個arrangment同當年出既EP會有唔同

覺得羅賓好型
佢喺台上面個感覺同其他人好唔同
個晚睇完起哄音樂節 返去搵返以前啲片J左幾日

以前好鐘意聽 高豐走左之後就無乜點再追
但個晚聽完重新燒到我

最鍾意j佢舊時prs木色嗰支結他
好撚靚

自製gibson

呢度有無人有買twisted live?

呢支有啲mk
但佢全黑個look襯出嚟又好有型

而加呢個髮型真心正
著長嬲好襯佢

唔係講枝初心
係佢係枝木結headstock貼皺紋膠紙枝自製喼神

屌 自膠
嗰個好笑

好想再睇佢哋演唱會

正到

有無人覺得阿昇唱和音好準
準到我以為仲係高豐和緊

31號佢地係蒲吧有show啊，8:00入場

第二日返八點去唔到

呢個真，一開始以為只係將舊果d 整埋一齊，之後有次聽愚公先發現d mixing 唔同左，即刻拎舊版比一比，原來真係有再執過下

立秋個intro都唔同
當年up上youtube都有兩個版本

佢youtube 果d 有時係demo咁， 到出碟又會有執過一d
勁有心

其實這些機會我覺得舊鼓好聽過最後出CD個版

這試機會舊版鼓好過新版

天地會都唔同啦

我覺得新版鼓好似嘈左少少
都係鍾意舊版鼓多

差邊幾隻? 早幾年喺CD Warehouse都仲見到有LO14 D碟嘅
再舊D COLOR都有見過，Surrealism就真係絕晒版

差independence ,as simple as, change同大小事
Surrealism前幾個月見到信和有，同埋上網都買到

睇Live啦

那年那天

robin

Sammy

阿博呀！！
好鍾意佢地cover beyond

琴晚天地會個編曲同唱腔幾有趣

佢地acoustic setting就間唔時會咁唱

有冇人都好中意時代騙局

其實嗰隻碟
大條道理
傻人
雄心
回味
留言短訊

我都好鍾意

識貨
而家連回味都聽唔到live

unity嗰隻碟咪送左隻live dvd嘅(唔知有冇記錯 )
對上一次唱已經係嗰個live

其實好鐘意瓦礫下的人
好耐冇聽live

law of 14 live?
戈場閪聲

今年係咪會開演唱會

擱置

出年

仲要下年先出新碟

星期五去蒲吧頂住癮先

我會等架

忽然又醒起，shout it out個晚有首歌個開頭好似ACDC首Back in Black既係咩歌

佢地好似純粹攞左嚟做三個結他佬jam嗰part嘅底？

頂 同管樂合作有2次 有次miss左

million reasons?

有冇巴絲有去睇

其實encore想聽翻佢地嘅歌

追求，大吟釀

但佢地玩阿博我勁開心

佢地星期三live先玩過呀

我知呀 仲比佢fake左以為有學生band

以為有學生band所以慢慢去 無早啲排
好彩都唔多人都幾近

好似唔係 另一首，有巴打答過

佢地咁多年都同蒲吧一齊搞學生band 即係話佢地想撐後生一代 推後一輩入band界
當中都有啲好正既學生band 下次再有既大家都可以去留意下啊

又到星期三

候鳥

初中嗰陣成日聽呢首心照

Bass solo 個下笑左

中大盆菜宴嘉賓

上次去係冬天黎 凍死

好多次都係冬天

Spotify做乜多左首韓文歌

匯應通

鐘意佢地FULL BAND多D

冇計 人都要放吓假既
不過想佢地玩多啲自己歌

我調轉
呢啲場合想聽佢地cover多啲
玩自己就玩多啲舊野/side track

正正係想咁

推下先,尋日冇LIVE

中大聽日有得睇

了不起為何無聊演大戲

企前邊勁high

飲啤酒

推返上黎先

pish

話我知做人道理

睇返佢地11年前個MV,個髮型笑晒

塊鼓皮仲掛緊係佢地band房

推介咗kolor畀個巴西朋友
佢聽得好開心

無國界

kolor

啲歌好正
Sammy唱功勁過好多歌手（我心目中）

冇撚有錯

而家把聲厚咗好多

佢唱英文真係J死我

有冇人會去廣州個live
可唔可以幫我買個box set

巴西fd

我諗緊去唔去 唔想上支國 同埋佢今日話12月尾香港可能有show

有咩咁好笑

隊垃圾幾時執？

早唔過你死全家果一日

係都執咗你條垃圾先

唔知今晚有冇嘉賓

11月係咪搞演唱會 點解上網搵都好似冇咩聲氣

之前講過話唔會搞 因為未準備好
但係12月頭去廣州開完 希望12月會喺香港搞到

今集好正

笑死左

其實七尺之下套戲上咗未?

好似12月上

一睇都知你咩都唔識同唔知

知你係垃圾

慢慢拎隊垃圾打 j 啦

FB最新POST hashtag 2019演唱會

叱吒想投票俾KOLOR都冇

今日演唱會好正

巴打有上去睇？？

係呀 仲同到佢地握手簽名影合照 傾左幾句

巴打坐好前？
同麥花臣比，個場整唔整
有冇預告香港幾時演唱會

個日問左佢地 佢地話黎緊有歌出 出年年中會開concert

首新歌叫初老，幾好聽呀
我坐第4行 最尾好心分手同了不起出左去跳
摸到阿昇同sammy
我上次無去麥花臣，果時未聽佢地

巴打即日來回定留左晚？？

留左晚呀 簽完名影完相都十一點幾了
另外我搶到Michael 件衫

我覺得廣州呢個個音響同燈正過麥花臣，可惜佢無個mon show歌詞，所以sammy 唱甩左幾句 不過都勁high

Sammy太緊張 也許果part
但估唔到無唱過客

無唱過客真係有啲差咁啲
巴打係咪第四行中間？
個晚企足全程咁濟，成晚勁high

但有唱那年那天，湖，明信片已經好開心
明信片聽到眼濕濕
我第4行左手邊呀

我都係企左好耐，叫到聲沙同跳到腳痛
希望香港果時都有咁high
但我買唔到毛巾

我第四行右邊
中間啲人好冷靜，我地左右兩邊全程企
香港無邊啲場俾衝去台前
毛巾我預先買咗，嗰日仲買埋T Shirt

係，我見到有兩個男仔企起身，之後比後面叫佢坐低
九展同麥花臣都應該得 同埋細場氣氛好
我去到無哂 但買左t shirt同手指，仲有kollective memories
上404到已經無左毛巾買 最衰一早買定

嘥咗啲中間位
麥花臣可能得
kollective memories 我之前睇麥花臣個次拎咗，但唔知今次有得簽名無帶上嚟

比毛巾佢地簽嗎，我見有人咁做

有呀，仲簽埋喺張飛度
巴打追咗佢哋幾耐？

廣州真係太遠 深圳去都可以即晚返香港
期待新歌同明年演唱會

我簽左碟同埋Michael件衫到，但洗果時甩左少少色
我追左年半咋 巴打好似追左好耐

下年一齊跳爆個場

新歌好正，嗰日聽到好感動

我都諗緊條毛巾點算，一洗一定甩色
啱啱計一計就黎7年lu

快啲youtube有就好

睇佢地POST嘅相,都好多人去睇

毛巾應該唔洗都得？無抹汗的話
7年 好耐

佢地話下年一月後就應該有啦

諗住條毛巾淨係以後拎去演唱會舉
我由時差開始聽，遺憾有幾次演唱會無去到

係好多呀，坐爆哂咁濟

個場坐滿氣氛肯定好正

好正，未試過咁high

巴打好欣賞你 鐘意左半年都跟埋佢地上廣州

咁難得佢地開演唱會，又有kollective memories
點都要去既 想買佢地cd好難，law of 14果d係搵唔到

有冇巴絲去澳門睇Paul 同世榮衝動效應，好似Sammy 佢地哋都有份玩

找天堂 人在世上找天堂

應該得sammy有份做section？

係呀，我聽日去

愚公

Sammy,Candy,仲有Chris夾咗隊BAND

tvb有kolor

sammy真係越操越大隻

唱年少無知

魚巴

農場巴

天地會

買到law of 14 boxset
好感動

Robin 幾有台型

正啊

支持

j死人

初老好正

有feel啵 初老

lm先

初老幾時出碟

過客好正

屌 quote錯

有冇巴打星期日去撐The Fiveday?

Between,又搵Gould幫手打鼓

Gould啊

肯出新歌未

初老

打少D J

尋晚唱喜喜洋洋好好笑

Michael唱歌呀

水滾茶靚

Michael間唔時會po個細路 其實係佢邊個

3月3號有SHOW

係其中一位成員嘅同事

今朝佢地喺渣打唱歌打氣好撚正

姐係Mike 好似得佢有返工
btw 巴打就好啦

[ i ] 幾正

如若真的相信 自己的根據 人不信你別退 瀟洒千里駒

呢首歌好俾到motivation ,
但又唔係supper 無盡 嗰種單純既熱血歌, 俾到唔同既感覺

音樂底又正 同kolor其他歌一樣好襟聽

溫飽背後心必須肚餓

猿人若不長進 那火箭不會上青天
段solo都幾好聽

btw大小事嗰幾隻都好正
立秋 時差 追求

初老終於錄音

loop得最多反而係明信片

放工睇ToNick,唔知會有咩嘉賓

見到羅斌同女朋友(?)一齊睇,好靚女

去外國俾人家暴

琴日吹到好好笑

March inn fest佢地話七月尾有show

有無人睇到隔離post 討論Kolor?

見到啊無諗乜會咁多人浮面討論佢地

話撐果班,個個都肯入場睇LIVE已經差好遠啦

曾一直希望的得到沒有 但我共你可一起喝悶酒

希望Kolor會睇到我地d 留言同comment 啦

推

啱啱叱咤樂壇播左初老
好正

FB見到話今日派台,陣間開收音機睇下有冇機會聽到

竟然唔係佢地自己作曲

之前sammy話有個活動叫泥膠，係唔同既音樂人作歌比其他人唱，依首係其中一首

但感覺上band唔係自己寫歌就冇咗意思

佢地都有講話雖然唔係佢地作，但都好中佢地既處境，故事

間中一首半首冇乜所謂啦
編曲同彈都係自己

除咗收音機邊度可以聽到

903訪問緊
7月26 麥花臣

拎定半日假去排頭位

7月26唔喺香港…

IG出咗POSTER
最貴都係480
回唔回到本架

終於等到有live 啦

終於等到

無人陪我睇 諗住自己去

KKBOX有得聽啦

到時買多啲soven

英國用唔到kkbox

點用kktix買飛 話時話

Poster無個i字到底有無含意

Spotify 終於有初老

呢個要等佢地講

網頁同app都買到 之前用過個網都幾順幾易買

有冇講係邊到拎飛?

之前買過野仔同hocc都係qr code唔使拎飛

YOUTUBE都有喇

片尾張海報又有返個i

貼多次做乜
我以為有新片添

apple music有喇

有幾多人會買飛睇

28號準時買飛
但諗緊坐定企好上次企到攰

一定要跳下

我
買企位

坐嘅話會遠

睇BAND唔企不如唔好睇

原來iTunes都有得買初老
狗衝

買地面企位區 VIP Package

個I留返演唱會唱

但係買企位又要早去排隊

想知vip package同就咁480會唔會分開唔同zone
我想買vip但係朋友唔想買本集

啱啱講左是一樣的

啱啱live答咗
同位

16xx 張飛聽日一齊買爆佢

原來都有咁多飛

希望今次會爆場

企位到時要早啲去排

已買
填完已經係#52

買唔到

已買，已經排到154號
果日要早d去排隊

我係#8🤘🏻🤘🏻

屌 企位vip比人秒左

買左

企位

我02分買vip都#298

而家所有vip都清晒

兩分鐘前得番紅區vip,估唔到咁爆

本身見佢唔跟飛no.入場仲諗住慢慢黎 開演前幾星期先買飛
點知岩岩開黎睇,F5一下,企位得番14張飛,即刻買

地面企位淨返一張

淨返一張

今次反應好撚好好感動

企位680有冇人要
禁到入去有2張 可以幫手買

我愛你啊kktix買飛買得好順好開心

仆街 冇哂企位680

我諗現場都會有得買，比貴少少

同fd一齊睇 佢要買份樂譜阿

驚到時冇得買就7 唉

想買藍區680無哂，轉買480
買完先見到有人release 番680出黎

原來企位有800幾張

尋日live話書展會有

企同坐各有800幾張

佢話vip係平30蚊

企位680要唔要？
禁到入去有2張 可以幫手買

都賣得咁好

巴打 幫手買1張

KKTIX用QR CODE,唔使交收

而家又有番一張vip企位

即係點？未買過 唔係好清楚 我到時過番數比個巴打咁樣、

啱啱狂F5
買到一張vip企位，一張企位

@binchung 幫幫手買1張

我情願去書展買比三十蚊佢賺

有冇巴打可以幫手買480 x2

太遲啦巴打 岩先27分夠鐘彈左出黎 有680座位嘅 要唔要

你早講2分鐘都買得切

如果480 幫唔幫到手買？

1秒又冇晒

今次真係仆街了 jj插熔岩求480

480企位？ 盡量試下 一係賣張座位飛你480我要本野

巴打有幾多張？

其實會唔會逐啲逐啲放出嚟賣咋？

1張

尬

應該好多人比錢error

如果硬漢巴見到有兩張480企位 幫手禁左先得唔得

係咪有巴打放企位？
係咪VIP都收

盡量 f5緊 座位680仲有

點鮮每次入去都有番d飛出現，明明之前冇

一張都夠

我都覺得好怪，有無人之前用過佢買其他飛都會係咁？

唔該你巴打好人有好報

硬漢巴仲係唔係度如果紅區480仲有冇？

俾錢失敗但信用卡照一樣有sms話授權kktix交易，又唔敢用第二張卡再過數，就係咁hold咗10分鐘都買唔到飛跟住先有email話cancel交易

好彩即時衝去買第二次又俾返同一樣嗰幾個位

DLLMCH 仆街含家產連位賣鳩曬，食屎啦

痴撚線
kolor都要買和牛

好似有人賣多左飛架

仆街毒果吹奏又要蝻亞黨搶侈

多到毒果吹奏，d蝻亞黨又掃曬飛

我多咗兩張地面嘅480 你要唔要？

毒果有吹奏咩？

好彩搶到兩張藍區坐位

有啦，班蝻亞黨即時做野

680 紅區座位 2張連位有冇人要??
岩先買左1張 宜家禁多一張發現係隔離

有冇detal seat plan 睇
你有row有seat都唔知係咪山頂

之前去過睇show 山頂都好近台

咁就好
爽死

仲有冇？

我要阿屌 巴打

你好彩呀屌 不過座位 你要???

要

係咪2張

Area 紅, Row B, Seat No. 51
Area 紅, Row B, Seat No. 52
你好彩 禁禁下 俾我買番隔離位

唔該巴打 留tg傾定點？

你留俾我 一陣搵你

收企位
有意tg

Pmed

遲左 搵左硬漢巴了

巴打可以pm我嘛

有無巴絲有多企位x2 / 2連，邊區都得

有冇巴打買多左遲左起身，淨番啲唔連座既
想要2張企位/連座除左黃區既飛
Tg:

訓醒一見賣曬想要企位

汗血盛載這風光的背後

收企位2張買唔到飛 請你食飯謝謝大家

有無巴出讓兩張企位 感激

咩飛都得 收2張 謝謝大家

收兩張企位 個frd咁啱喺外國返嚟想同佢一齊睇

未買到既 機會黎啦

飛雲！

想收一張企位$480

唉 趕完尾班車買到黃色坐先黎出企位

買多張 放返黃區出嚟

又買唔到

咩飛都得

買多咗兩張單頭
得黃區最後排同k角位你要唔要

你tg佢啊 其實係我朋友嚟

有冇巴打多左一張 一張

咩事？